(來懷念過去)平成歌姫討論區 (3)

繼續討論

返黎啦大家

返嚟
繼續同倖田示愛 同大家傾歌姫

就飛去睇熊光啦
又係坐山頂

終於開到3

新PO 留名

OCTOMORE巴請TG我

搵埋我

留名

個巴打係咪以為班人走晒要坐貨？

連續兩年力壓各種組合

帶埋安媽去旅行

Finally 連續兩年大碟冠軍

2019年1月20日(日)に、NHKスペシャルで、安室奈美恵さんの引退前のインタビューが放送

近排忙所以無上水
星期六前我都可以交收

去邊睇
我星期六去東京

我未返香港

聽日埼玉

無時間上連登姐
坐貨唔怕 我諗住炒高佢

我下星期去

好有仙氣
等我月尾去旅行又帶埋去先

個位拍得住我上次係大阪睇安媽
中親都山頂

中左已經好好

ayu喺fns出現 好感慨

竟然唱 光妹D 歌

唱咩？

movin'on without you

正喎 聽日上b站聽返先

btw miwa剪左個短髮睇唔慣

倖田都有上去唱 同miwa Lisa姐 一齊唱

估唔到會係同倖田 lisa合唱
呢個組合幾驚喜

光個飛吻好含蓄

好似肥左

我都覺
手脾壯咗

今晚睇個場又係有忘詞唱到甩哂
不過好氣咗無好似以前咁無氣
可能有練返
望住佢我就諗起安媽

點解諗起奈美惠BB

感謝+1

ayumi hamasaki LIVE TOUR -TROUBLE- 2018-19 @神戸こくさいホール

正呀
今日都係倖田出道紀念日live

星期日返嚟睇佢！

已開
12年都冇睇過live 好羨慕

誰よりもきっと 愛しているけど
選んだこの道を 歩いてくから
生まれ変わっても 愛し続けるけど
一緒にはいられないもう
Cause life's no love story

買咗6隻安媽同熊光嘅舊碟

唔洗客氣 本身我自己都要

係邊買到

Hmv 同 tower record
Hmv有85折
你去東京？
幾時返呀

16號返

BTW 沖繩個前夜祭係咪出碟 好似冇乜消息咁
想無限BINC 收藏

之前有過消息可能係流
我要無限loop

明明有嘅都買咗幾隻

你返香港未

返咗

原來已經引退咗超過三個月

毛巾

過得好快

你想幾時
我重有tower records嘅 we love namie貼紙多同埋7仔本野多 可以俾埋你

聽日後日都得
你邊頭收工

telegram咗你

雖然迷左十幾年 去到今年都只係第三次見到安室

4次咋我

又要到了播安室聖誕歌既日子

Christmas wish
White night

white night 把聲好溫柔 好正

VR睇熊光 好撚正呀

又要課金

目前限日本國內
同埋得"光"一隻歌，"誓"Coming soon呀
不過真係好撚正

光妹好似幾壯 一拳打死mk 仔咁

個膊頭橫到

好撚正

heart station 係光ge全盛時期
個陣個look正到爆

我覺得最正係10年Goodbye Happiness同WildLife Live嗰期，搭埋個髮型簡直滿分
不過復出後都好正，個人Fit咗又有陣熟女味

好型！
我好鐘意佢短頭髮
唔計最新個個演唱會
wildlife係我最鐘意ge演唱會

光姐WildLife同Laughter in the dark都係露背禮服，登台衫，T裇牛仔褲咁循環
個背脊真係好靚好想奶

新年快樂
見到tower record 3隻八折又買左好多
btw 知唔知博多個頭有冇地方朝聖

好似有架
諗下先

hmv 4隻25%off
再買過

4個月 推一推

嗚呀

快啲出碟
Kiss me once kiss me twice

隻single應該今日有貨

Blu ray 既你預年中左右啦...

廿號 nhk 有安室節目

遲左睇 有冇巴打有錄

等b站

鄰國有高清Hikki演唱會嘅錄影
已經J咗幾日

我都睇咗

等佢呢場Laughter in the Dark出咗Blu-ray我就連埋佢暫退前嗰場Wildlife live隻Blu-ray一齊買，然後每日Loop
Hikki真係越大越正

Wildlife我成日開嚟睇
啲歌太正啦

差唔多一年？

就啦
30/3第一場紅館
過得好快

唔知佢生活點

好掛住佢

一年la各位回歸la
Never End

唉咁快已經一年
唔知安媽生活成點呢

Finally 香港場一週年啦，好掛住佢

應該每日都係買餸煮飯，肯定好悶，悶就復出啦

我好掛住安媽

早幾日去咗沖繩 但因為有野做去搵佢d足跡 淨係見到有間bar有佢d野

咁就一年 一開場已經忍唔住喊

柒撚到仆街

多謝你送咗個章比我呀

唔洗客氣
難得有知音

仲要住得近 交收都方便啲

咁就一年

上年呢個時候好似係紅館出面派緊手幅
仲記得入場派比人趕

啲彩帶仲喺我櫃桶 留黎做傳家之寶

我擺咗係到觀賞

派手幅派到被人趕
都係奇聞

彩帶我入咗樽